打機list 8000到10000 請大大幫手

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,475

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$395

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,361

係其他post抄出黎 因為唔算有錢所以想搵大大們幫下眼

你本身有冇window

仲有舊機有冇件可以用返

睇得出係個p牌垃圾條list黎 筆直幾多？

sor 自
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,447

幫佢壓榨下可以唔用hard disk 同機箱
如果佢有舊嘅話

我無電腦的 屋企用緊二手手提電腦

筆直8000~10000 想部腦用耐小小

無 之前得手提電腦

無window 所以要買埋

多謝各位大大

大大 多謝你 請問我是咪加埋個12xx蚊既window 10就可以去馬

係 outbudget可以用番個平少少嘅ssd a2000

大是大非之時 打少d機 關心多d個社會

垃圾一般既list

知道

多謝大大 決定跟呢個

如果想慳番啲錢 有啲windows平key
好似百零蚊就有

呢個list性價比更高

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,590

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280(OS)
價錢：$395

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280(Storage)
價錢：$830

1 x Sapphire Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,199

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,236